同唔係女友嘅女仔玩得最癲嗰次係點?

同個女仔friend去食放題, 佢去toilet
個女侍應走嚟flirt 9我話: 你女朋友食得仲多過你喎
我反應勁快flirt返佢轉頭: 佢唔係我女朋友, 佢都冇你咁靚 (cool cool地微笑咁講)
跟住feel到佢反應大到有啲腳震, 把聲有啲虛弱咁應我: 你好識講野喎, 哈哈
跟住就走咗
成個過程個sexual tension勁到我知嗰一刻即場禁低佢喺到X佢都唔會反抗
不過廢事個女仔friend唔開心最後算數, 冇下文

應該未見過禁樣衰有自信既毒撚所以腳都震

4/10 轉折位鋪排不足 略嫌突兀

ON9

即場禁低佢喺到X佢都唔會反抗

What is X ？

都係佢whatsapp我話功課點做ja ><

sosad]

100萬匹完全幻想境界
一定夠資格兩蚊搭車

佢笑到腳震，唔洗諗太多

多人想知講

樓G好型

個刻你同個女仔講多句佢就報警，好在你冇

睇完我都覺得尷尬

廢老夢遺？

有啲尷

Tension勁點會哈哈跟住走開左呢
唔好咁多FF啦
小心比人告呀

笑咗 你應該唔算好熟女人心理

我本身喺平價放題壽司店做個打雜，執頭執尾
雖然出面經濟環境唔係咁好，但我都頂唔順辭咗份工

話說尋晚有個毒男拖住個肥妹嚟食放題
個肥妹一坐低就叫咗30碟三文魚刺身，冇錯係30碟，Fine冇問題，你要食你咪點囉，我最多行多兩轉啫，但係做過放題嘅都知道，當一台客人點得太過分，廚房就要諗辦法截佢單

本來行埋去諗住串下毒男條女好大食，唔知個毒男黐起邊條筋，佢話個肥妹唔係佢條女，仲話我好靚，見到佢油淋淋嘅粗框眼鏡，猥瑣嘅眼神，當堂想嘔，嚇到腳都震埋，第二日頂唔順WhatsApp辭工，冇諗過最低工資都要比毒男性騷擾

冇是咁的
0/10

上下格床，不如你落嚟一齊瞓

呢個post啲人係咪冇乜媾過女?

相比起你呢類real action
我覺得我呢種似有還無交流刺激好多咸濕好多

睇到好撚尷尬
係覺得你好撚正嘅話點會無下文
樓豬就真係唔多明女仔心理喇

個embarrassment tension大到一個點😅
差D想即場攞膠紙封住樓豬個口
等樓豬反抗唔到😅

笑到仆街

連登吹水大會開始

有自信嘅毒撚真是好撚恐怖

佢唔係flirt 9你 係笑9你食得少過女仔咋排骨仔

我俾 7.7/10

細個係幾細先
未發育有波？

佢同我獨處一室
佢想錫我
我扯撚左
跟住離開左間房

因為我有女朋友

好彩你都係FF，如果唔係一定柒撚過David

笑撚死

發神經

鬼才

未知數囉on9仔

原來樓主最癲個次就係鳩up兩句, 然後自我感覺爽皮
btw 玩大膽真心話, 打車輪深吻就係咁多, 打完仲要飲同一支水

飲同一枝水會點？

好笑過樓主

肥婆版本幾時有？

原本想浪口, 點知又飲返同一支

毒撚真係最忌有自信

屌咁去下淫k酒吧都大撚把啦，直頭換摷啊!

成班舊同學飲嘢敘舊
有個女仔話好醉
問我可唔可以車去返屋企
佢一上到車我就問佢住邊

佢就話去你屋企啦
你屋企有房俾我訓㗎啦

其實我之後入咗廁所嘔,下次望吓自己個樣先flirt 人

會有bb

懷孕

完全唔覺女待應flirt9你先喎
毒撚真恐怖

咁樣叫玩得癲?

我睇完都笑到腳震

互摷 冇入

人哋同佢講句嘢
佢已經以為人哋想溝佢

同床瞓

然後呢

人地走左去備案 性騷擾

[10 points]
Find the value of X

我同個女仔講hi
佢居然同我講返hi
好顛

留名等睇三文魚version

小心十年後被metoo

我就咁睇都尷尬到打冷震

洗唔洗打咁多字呃like

連登仔通常ff呢d叫濕晒

眾目睽睽，有捉臉錫係咁多

真相大白

唔係女友最多都係喺冇人望到果陣
伸手入衫偷偷摸摸咁互相摷下
第二日扮冇事發生

屌上床

然後我緊係屌鳩佢啦：「妳有屋唔返是咪戇鳩」
一腳伸左佢落車頭也不回亦不帶走一片雲彩

但係你未有男朋友吖嘛

值得嘅值得嘅

似你老母有咩，無就無啦屌你老母

睇到最尾個段好撚想打鳩柒你

見出面經濟環境唔係咁好，諗住慳慳地同幾個friend食餐放題。但經過尋晚，我幾窮都好都唔會去平價放題壽司店食野。

尋晚隔離檯坐正個毒男拖住個肥妹嚟食放題， 個肥妹一坐低就叫咗30碟三文魚刺身，你知啦呢d場d刺身點會係靚野， 點知d女又食得晒，而個毒男食到咁上下就開始對個肥妹手多多。。。。。。

之後有個女待應可能睇唔過眼，條友在餐廳抽水抽到咁，走過去條毒男度，但唔知講乜，因好細聲聽唔到。但個毒男就大大聲開咪講咁話個肥妹唔係佢條女，仲話個女待應好靚，我見個女待應隻腳震一震，應該想申9 個毒男！

自信爆棚既毒撚真係好恐佈
等睇埋肥妹視角

癲在唔係女友都敢單獨同大食婆食飯，仲要被人串

10/10

是咁的
我本身係三文魚入面瞓緊覺嘅寄生蟲

話說尋晚有個女侍應送咗我住緊嗰舊三文魚出去。
點知一送到枱面，我就聞到一陣陣油臭味
我捐出嚟一睇，原來係個成塊面油淋淋嘅毒男帶咗個肥妹嚟食放題。
之後個肥妹仲叫多29 碟三文魚刺身，搞到個侍應行咗幾轉，開始有D燥底，之後行埋去串下毒男條女好大食。

點知個毒男即刻起晒鋼，話個肥妹唔係佢條女，仲話個侍應好靚。
可能見到佢托住油淋淋嘅粗框眼鏡喺度淫笑，個侍應嚇到腳都震埋，頂唔順走咗。
見到個毒撚咁撚有自信，真係尷尬到我即刻縮番入舊三文魚度。

而家做咗個毒撚肚入面條蟲，發現原來佢係拎白卡嘅，所以希望大家可以體諒佢

成班人去我屋企玩天光，我玩到咁上下，返左入房訓唔理佢地。
訓左一陣，有的野整醒左我，有個女性朋友訓左向我隔離，搞完之後第二日大家當無事發生。

幾年後佢做左狗乸，仲嫁左比隻狗比人起埋底

打*

新潮文

癲個位係邊

俾個肥婆同懶幽默嘅毒撚食左已經好撚慘

樓g可唔可以教我溝女

呢個冇可能唔pin啦

前幾日有個冇乜點聯絡嘅中學男仔叫我出去食飯，
睇過佢IG啲相，見到佢冇乜點變，
即係典型油頭毒L樣啦，
咁我自問自己無論身材定係樣都幾好，
為咗玩鳩條傻仔，
咪應承佢出去，順便當撚鳩下佢咁。

條傻仔一去到就係咁同我講叫我唔好客氣話佢請，
咁好啦，咁我咪一黎嗌30碟三文魚，
然後諗住去廁所叫我BB來接我，
剩返條傻仔自己一個食晒30碟佢，
咁叫完啦，一出門口嗰條毒撚喺度撩鳩個女職員，
見到佢個頭同埋佢個身格仔衫，
加上佢撩鳩個女職員個語氣，
搞到我忍唔住拍咗條片，
最後我忍笑扮冇嘢咁出去諗住問吓條毒撚咩事，
跟住佢扮到好自信咁同我講，
啱啱有個女職員撩佢。

最後佢仲話要送我返屋企，
係咁拒絕佢，佢係咁話要送我返屋企，
最後好彩我BB啱啱好揸車來接我，
我上車之後見到條毒撚開咗連登，
仲要對住部電話好自信咁笑。

要片同我講再Po 費事俾人見到樓主個樣

真，好撚爽，學生年代，揸完扯足成堂。

上佢屋企做左幾次愛

扑野

笑撚死 樓主好得意

屌 係街笑出聲

該做的都做了

搵燒烤叉拮佢屎忽

打茄輪 …揸住屎忽咁打

要代入返個Y先計到出嚟

已經諗定bb叫咩名

多謝你，原本我好唔開心好抑鬱好想死，但你令到我笑，哈哈

個次帶佢去我樓下會所游水
條女話我會所好正好想成日黎 我話你想黎咪黎 佢就係咁請我食波餅
上埋屋企飲紅酒然後扑埋（條女主動

個on9樓主呢

仲要開post

原來咁都叫玩得最癲

我只係睇到毒男以為自己flirt 到女嘅尷尬場面

我溝開女，明你講乜，其他笑果d都應該無乜溝女經驗

利申女

係餐做
咁我平時都三唔識七都搭吓咀

有次見有條排骨帶條女嚟食嘢
收碟嗰陣諗住寸條排骨仔
我同佢講：「你食咁少嘢嘅？你女朋友都食得多過你」
點知佢話唔係佢女朋友（我心諗，得喇，我無興趣知，我鳩up吓㗎咋，收嗲啦)
之後佢仲用啲柒到無論嗰啲pick up line 話：「佢都無你咁靚」
我屌，我老豆都直係講唔出口，大佬真係邚old school 好柒
由於真係太尷尬，我就是但hea9佢：「係咩，哈哈」
佢仲以為我好受，用啲以為自己好charm嘅眼神望住我
我真係屌你老母死排骨仔

出色

小學同中學都讀男校未試過同女仔玩
得班玩得好癲既兄弟 有次半夜走返學校門口噴大字屌鳩個訓導主任

樓主你睇到我好尷尬

忍笑忍撚到腳震

乘佢

係讚

即場禁低佢喺到讚佢都唔會反抗

樓豬型到標屎

0/10

扑嘢

俾我食咗
利申：個friend條女

哈哈完轉個頭就翻你白眼
利申絲 睇完覺得好尷
希望你個post快啲沉

sexual tension imagination

就快3000正皮

X > 0

渣波

梗係癲啦 就咁睇係篇野我都打曬成身冷震
佢親歷其境都只係腳震

好似樓主咁有自信真係好少見

話說係交友apps識左條仔
條友自稱大隻靚仔持久，望撚到我水都出埋
於是約左食放題驗驗貨，之後將我隻豬交比佢
點撚知出到黎係油頭死毒撚
持久仲要係食放題個方面
我立即屌你老母臭西
食到咁上下扮去廁所就走撚左

樓主一開波就打大佬

純粹一句半句勁尷尬既讚美說話就叫「最癲」
唔怪得同你出去個個只係「女仔fd」而唔係女朋友啦

民清又炒車

尷尬

1分

毒撚樓豬pin this

做人如果可以好似樓豬咁有自信都係好事黎

警曱

毒撚真係切忌有自信

真鬼才

Pin this, 真相

屌你老母睇睇下睇到個英文term忍唔到笑

fuck兄今次好撚低汁

FF到

睇到好尷尬

佢叫試下揸佢

屌你老尾sosad都有60幾個正皮

成班fd係bar玩true or dare，有個女仔輸左揀dare，之後個任務係bar入面揀兩個人對住佢呻吟，之後佢就一野騎左上我到，仲係咁對住我耳仔喘氣，對波哄到勁埋，我記得佢係D級的，但個dare明明唔係我提議...，仲要無人話騎埋上人地到，佢邊郁仲要邊問我，洗唔洗咁怕羞喎

有冇用細佬頂佢屎忽

無，著住牛仔褲，不過印象中頂到好辛苦，佢都未癲到話坐到貼住我，係哄勁埋姐

瞓埋同一張床
真係只係瞓

1000/10

咁叫flirt

讚下人靚就叫flirt？咁我由細到大都俾啲看更阿叔阿姐flirt